[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3177)

嘻嘻

slow

Slow你老

負皮、上一頁

咁早波po已經有動靜

Where is supreme

Fila>Champion>Supreme

Supreme 潘狗先著

on9奈

all垃圾

你屎啫 1001都搶唔到

咁雷狗着咩

日本妹至愛 Fila

冠軍騎師綵衣

日本妹愛我6撚

曼狗撚收皮啦

碌梳正燈狗

講到自己唔係

含大屌你老母

Goallll

goal咗

我巴塞球迷

保連奴

保連奴勁到。。。場場踢足

今日着咗psg x Jordan tee去打牌

On9

所以咪輸莎莉太勁

祖巴受唔受溝？

U旺me

主做咩事落到咁

歡迎一齊屠狗會 暫時3中3
每晚訓前出一次心水 當投資
切勿all in 亂黎 贏到最後先係贏

1正評=碌梳滾出波po

挽留

今晚頭場買半和有無同路

半大

送錢比馬會不如派比手足

頭場和味濃

樓主

樓主弱智

今晚波杜基林特下盤穩如牛

Agger

CHING識野Fila

大奶收錢

有冇人知道華拉倫憑乜撚野讓人？

憑佢有一條長賓周

奈奈幾時贏夠派我

今晚莫迪大

琴日同佢打 佢先贏錢

重心推介客勝

精選先攞命

最衰我住得遠 我都想打

Come happy play

兩場半大串埋

手足們好耐冇見

邊兩場先

摩洛哥回飛

7到

Le排多左人派就冇得抽

都係抽唔中

傻尻

Comeback stage

離島

Jer dou

川迪

你真係咁撚on9 po撚比人ban左

siu4

尋日又見到彩虹 相信係上天叫我重啟50上5k計劃了

Want gun

上次係3k果陣失敗左
相信今次可以行更遠嘅路

第一關買咩

Me 要gun足

歡迎回歸

波杜盤！

最後呼籲
頭場下盤 0:0波旦

13正皮 0負皮
你地咩2c

想要奧特x波杜
但又覺得 波杜受讓咁筍 有鬼

尼日尼亞 0:0 頂撚住

屌你我想架？ 我專登輸架？
有得贏邊個想輸

踢到呢家仲踢緊，真係心血少都唔得

想分享100k 針到200 計劃

入左1K繼續燈9大家

邊撚個PlayHard冇人識你喎

邊個呀你

呢個舞蹈阿叔真係好撚on9

請 在

第一場 用98000跟asw 就可以了

99800

成個尻幾個鐘呀屌你，陣間輸錢，車錢都蝕尻埋

上次入梅窩返工坐果架野坐到嘔

一齊叫半大24

成副身家輸淨200蚊 買莫迪了 再輸針了

有冇華拉倫加大波

買00波蛋即起機

等asw

頭場角大定細

俾注100%既大家 8.5細

洗咩等
跟碌梳咪得

摩洛哥炒到兩粒我執屎食啦

asw 仲未出，點賭

一撚定唔得

🤪6sor 又燈

英冠輸比隊奧丙米堡唔好再柒d 出u隊都贏啦

Superme

做乜尻

超級我

頭場比啲指引黎
直覺係兩隊都唔識攻

有冇水水水

頭場 2.5大

踩完板好累冇力度波 鳩買過關算

半0:0 全0:0 加時0:0 12碼細七

唔中我自動退出賭壇

睇睇下又唔似係鳩買
分分鐘過哂7關
我了

我都買左5舊

呢度得5關 點過7關

重有50分鐘又收錢

卡樂B隻柚子味薯片唔錯
$1x 兩包
真心抵食
7仔有得賣

p.s. 非打手

準備入大波

Gun了

梳
我眼花
5關過哂 我了

想要，馬會預計0:0 識買了

未派過錢 因為未贏過錢
希望派到u

呢場買角大既 準備驗腦 角膽5-6c

其實啲波好正路
非洲盃假波唔奇
00到尾 +1收錢 挪假大波都正路

最後要左+1盤
客隊會有入球

係咪啊

買左250蚊角細

AI

想知

客隊成日察覺架WO

一開波就全格
貝寧易到

跟

明知山有虎 角大已入

仲有一分錢開波 救得一個得一個了

屌奶星
呢句先最廢
琴日有場半1全4
又係話有隊成日刷角 刷你老母咩
係果場唔刷你就含撚啦
今場唔比佢唔刷呀

鐘

all in入球雙

gchi

奈蛇開post正氣過全黑多多聲

主隊6成控球以上 客隊刷得幾多？

貝寧全格geled

一開盤1.5/2大....

即係1:0走盤多

一開波無入波已經5.5
睇黎00機會幾高

gel定都得

1C

1c

11111

班球點買好

角

一買8.5s就c

8.5b 信念

召喚緬甸前總理 延覺！！！停角停角呀

亂砍

摩洛哥仲未入 針了

聖母買左咩？

主入未

冇麥巴比同法比正選 針了

場場勝1球

摩洛哥唔出法卡奧？

養生波

等緊8.5b 足水

半大只需 ？分鐘

場波悶撚到........催眠曲.....

角呀 我要角呀

上盤震緊

摩洛哥上盤

半大24

主勝仲有1.44派錢咁派，救得一個得一個

班細了 都唔撚落2邊

都無出法比

教練係唔係享利？

炒能左啦

摩仲未入波 針

狂刷角呀！

2cccccccccccc

2c

角細

8.5s點頂

摸鼻哥仲未入
上盤針定先

快撚D刷角呀！!!!!!!

中....中

上盤補咩好

腦

角細點頂

頂唔到啦

屌 咪能刷啦

我信馬會中位數

入未dllm

半大未

貝寧比人屌打到 點頂

Nigga盃買半大難開啲喎

想買你另外4關對家中咗派返你

兩隊都唔刷 再入8.5s

客隊個名聽都未聽過

入球大準備入手

00波膽gel得未

主好假
大把係手

等6.5入手大先

吊你老母主隊

下盤gel

成班矛系踢波定踢人

上盤jumped

BOOT都爛埋

問下大家
假設你買同一隊已經輸左兩次
跟住你會再追 定買對家？

再追

角大24

明神8.5b

摩洛哥上盤針

貝南Goal

未呀

追到嬴為止

對家

屌你

馬會cashed

仲未入

屌

半主 jump

黑鬼MMA，會唔會打到有真火，出戰神卡

8.5s

我買左上盤都覺得下盤冇得輸

半主24

Siu llm

同696強陣一般 邊有得輸

要入手大波了 一陣一定nba

唔敢講

買左下盤落左馬會排隊

文尼係咪贏硬

主同角大全針

快中了。你

你講我會blk u

咁完場先

摩讓唔起一球啦

客隊踢得幾好 非洲巴狗

排到聽日 條隊究竟有幾長

咁都無牌，CLS

出左?

角大又中伏

上盤24

非法d爛仔波犯規多過踢 邊有時間刷角

非洲

摩洛哥上盤應該死

摩就黎入

會有奇蹟

下場

場波一啲刺激性都無 好撚悶

摩哥重演今朝銀河啦

對家係咁升飛

半和派錢

擺到明一球走盤啦

又0:0,屌你老母

嗰2隻角點黎

負6撞出黎

有冇人解釋下會地踢緊咩...

閪撚到震

冇offside

又黎半2全14 啦係咪？

半和

球證買左下盤

邊撚到offside

黑哨 屌你老母

8.5S持續練心

慢鏡完全冇事 唔係舉旗己經入左

屌 咁撚樣黑法 cls

有冇var check?

唔係馬黎炮
其實現今足球講緊讓1球真係好多。
球員實力拉近左，好多國家大力發展足球，請專業教練去train青年軍。
你睇下香港都兩和中國。亞洲盃越南對日本只輸一球。比著以前？最少大炒5，6，7

唉

非洲盃冇

太窮無錢搞

貝寧頂住牙

勁都得

頂到半場 下半不了

有都無用 個個樣太黑 分唔到

黑到

狂刷角呀！dllm

黑尻盃好似無

上場摩哥半2全3角

其實主判係偏摩 邊判就幫左貝寧

6.5b 100% 唔中問我拎返

跟唔到JUMP了

有0.5 1一撚定all in

8.5s 頂實

感覺貝南下半場會拎紅牌

9.5 8.5b情何以堪

主24

算啦

半和goal

比我都燥 體毛foul就吹 鞋都爛埋都吹比對面雖知道佢地對鞋得來不易

你個會員號碼

一早講撚左啦

屌你摩洛哥

準備binc

主入未..

客有全格 上場有睇佢踢都知有幾手得

有咩特別

半和輕鬆

摩哥 針

下半場主會入先
然後小勝一球

半和成2 倍

馬會真心派錢咁派

球證黑撚左球

真
買得500真係睇小左佢
應該拎3 4k掟落去

距離下盤收錢仲有60分鐘

你班傻閪明知摩洛哥睇盤黎踢
有挪超咁好買又唔買

碌梳破燈了

Luke準備中頭關

今次正手？

應該00加時先入

非洲杯合埋眼買半細半和下盤就等派彩

AI 都顕示十場有九場半和

依家有成2 倍

仲要90% 中

唔係唔買下嘛

我錯 買得少

屌你老母摩哥

琴晚就勸世文
今日就賭魔上身

d垃圾仆街力架下半場又秒入,之後2比0 完場

原諒我講句非洲盃買盤真心重難贏

有無華拉大波

有

所以有跟你買半和

上盤針

Bet Type HaFu
Transaction Details
FRI 2 Morocco(H) Vs. Benin(A)
Draw - Home @ 3.40

等緊收錢

想入角大,但隊賤種又唔攻咁9 hea

買文尼仲好啦

非洲盃

十場9 場半和

老虎蟹都買

摩洛哥好撚閪
佢地好有能力攻
但就慢慢摸

1點買咩？

在場各位有幸見到我反底

所以跳左呢場 賭夜啲個場仲好

呢啲盤死硬

呢場半和咁好賭都skip

齊中

你羊就咁講姐

幫你gel定先

利客+中風賠率

係 其實見佢地都幾撚灰
所以我覺得下半場實忍唔撚住申請戰神卡

記得你個名 今朝有無贏到

針哂 輸埋呢場上盤嘅話 抖返排

邊位

奧特6場全勝 仲有平手盤
我太婆都識all in啦

6.5b?

莫迪 半大100% 唔中問我拎返

6場全勝先得平手

點買

摩洛哥快手比返粒先

莫迪上船

贏硬

一睇到出莫迪就知係新手
波台手足唔會有人未中過呢隊撚野伏

針

特林素2:0莫迪.jpg

呢條路好似太明顯喎

莫迪一哥水位嚇死人，細細地買主

馬會表示想派錢，但你地又覺得鬼

1

Lm

馬會精算師 160iq

唔會唔記得43分鐘入完5.5大 59分鐘gel撚哂頭
最後同我5角完 摩洛哥買角大既驗腦啦

摩洛哥Real jump

莫迪同波杜係大波穩膽，但物極必反嘛

祝中啦

買左角細

冇出法卡奧都買
抵針啦

3

真牙桂？

貝寧咪刷

goal

一陣60分鐘享利換入狂轟3球!!!!

基斯 1-0 利尼

華拿！

點分真同假?

點解人地咁易入波

有排輸

我屌你老母

Miss 12m屌

舊登？

摩洛哥6.5b

屌, 咁快要叫波杜cup

On9 12m有無咁難

Who miss 12m?河床？

跟但係太低水

刷角味

岩岩中場無上船咩

屌 d first touch做好啲好無呀摩

秒goal gg

史卓加斯特

挪超大波易到

無呀 封左沖涼

魔哥快入啦

sad 4c

摩 0-1

摩輸

舊登好少出聲
Ching認錯人

0-1

01

下盤jel

貝南

哇我屌你呀
賓周入波

波杜 針

貝入先
痴線

屌 貝寧易到

On99999999

8倍fg夠食早餐

6梳要破燈了

入左四倍客晉

輸死了

基斯大波gel
屎卓大波jump
華拉gel

cls

我屌 上盤 on lun9

5關過哂我了

想問下盤可以點輸

仆街 輸撚死

6.5b點輸

咁咁入左客晉 即入

未完場 都未知結果嫁

1球盤買單仲著數 佢大細盤又咁鬼低

唔刷角班垃圾

買左上盤都可以唔洗睇
要入三球先有錢收 走到盤都偷笑

有冇上盤手足

反而覺得客入完會無角

ＣＬＳ，真係輸死
買和和＋和主，都要ＪＵＭＰ

黑

追多球客ng好過啦

屌你老母屎卓迫害大波

1.0
變0.1

摩洛哥食屎啦屌你老母 抵撚死 係到hea

唔還錢唔好講野

等大波升高小小水 all in

如果輸緊都仲9 hea就抵輸啦

Happy

買咗10蚊7.8倍ng貝寧 咁都中

仆街，買左2/2.5細要驚足40分鐘

華拉點輸 gel

1:0完

好在無補到無入球 唔係就針左
今日有運

輕鬆

好撚高水...

我了

抵輸啦摩洛哥 禁屌都係得2中

同金朝 ebra第2球一樣

貝0客勝仲有2倍

史xxxx 12M唔入俾對家入先

8.5s ice la diu

屌奶星屎卓入就半大左啦

貝寧

0-2

買埋和都仲有錢落袋
兩邊都2.xx倍

0:1 4c 完ok?

咁買個大唔好

屌佢老母踩波車?

摸鼻哥輸多幾粒啦屌
咁撚hea想晉級 抵死

華拉水泥gel

單刀自己仆街 假到

輕鬆贏

依堆人可以踢到咁

2:0

屌咁都唔撚入

垃圾白蘭恩唔入波 屌

屌 波杜廢到
撕飛算

白蘭因入未

華拉又炒人cls
呢隊野一係炒人一係比人炒

波杜水泥jump

屌 波杜針

又輸想點

出局都唔刷角？

屌你前場得3條友點攻

波杜

AI 加1 貝寧又中

屌你波杜

見fb 有條燈西叫琛哥出咩最後一水波杜

我即刻買華拿

出波杜大注$800果位手足可唔可以去食屎

3點有冇

仲hea緊,輸左佢算啦

史卓加斯特半大好無

莫迪

萬夫莫迪!

-3c 爽手啦nigga

莫-2

萬夫莫迪!!

華拉x莫迪串撚左摸鼻哥
dum晒春

是但入多球

又自己仆街 假到

屌 又仆街

波杜水泥針

笑4

摩洛哥憑咩盤？得個名？

西哥

波社會追和 放心

貝0客勝要買就快

當摩納哥咁買

屌 建議買咗摩洛哥嘅手足 唔撚使睇場波
廢到仆街

白蘭恩班垃圾

貝南10倍唔係呀嘛

個個以為自己好撚勁嬴緊咁踢

屌萬夫莫迪

摩洛哥x奧特

我都係番個清爐出番水先呢排都賺夠

白蘭恩大ball24

客又黑一球走

又無12碼

on99唯一一場買左大波嘅仲係00，其他都入晒一球

屌你咁又offside 哇我屌 呢場明黑 黑到咁。。。 點撚踢

基斯2:0

２：０！！！！！利朗！！！！

碌梳勁到

禁區外就吹 12碼就唔理

你仲白蘭恩大波 未衰夠咩

半大之夜？

AI 中灑再抽2 人

屌 5x1叫緊糊

我都未撚見過呢隊波唔係0:0

5c

lm

都冇諗住嬴,有機會都唔入

留名

我啦

白蘭恩入多粒啦

ME

屌你咁都記得

Me

白蘭恩斷腳啦成隊 半主都無

我

華拉3:0 痴撚線

me

屌你老母波杜

３：０！！！！！

我冇嘢講

又大炒

波杜有冇咁廢

華拉勁撚到

長買華倫ｘ利朗 半大

ｆａｔ ｆａｔ

華拉呢隊野
根本係挪超哈馬比
一係比人456
一係456人 穩到on9

摩8.5s頂實

華拿超合金gel

3-0

買乜輸乜

屌你老母一百次呀

華拉 水泥gel?

波杜永久blacklist

痴撚線

莫迪2:0

莫迪2:0！

呢隊撚野係咁 買就比人炒

0:2

屌5x1真係有機

彪哥有無要華拉倫加 gel得未

波杜走場算la

咁撚多半大 又走寶

今日d波易玩到

炸喎

入一次禁區點入3球

我on9 串左白蘭恩

見到tg班友買晒波杜又話大注，本來要買華拉都龜縮，屌

星 我準備反底了

🤔

屌佢老母仲叫人上

又炸薯條慶祝

４：０！！！

華拉！！！！
開左大！！！！！！！！！！！

華拉12m cls

12m

好彩戶口得返三百蚊all in 都唔係好痛

華拉12m
準備4:0

摩哥21比我走啦

等我燈下大家

奧特6場全勝

4:0

好痛...

上次上半場４：０
今次又４：０

半場主其他

華拉食撚左藥

29分鐘4:0 90分鐘12:0

唉我屌你摩哥 出局啦你班垃圾閪

40-0

半大100% 唔中問我拎返

lm了

白蘭恩goal未屌你老母
唔入比人入啦

垃圾摩你地斷腳未？

波杜水泥gel

戒左非洲波

無買算唔算唔中

2.5/3大
好似開撚緊咁
咁快4球

屎卓個場入未牙 大波24牙

摩洛哥果種廢

得白蘭恩半細

下半場無波入架啦

摩反cup未垃圾

無拿拿變左角

慶祝垃圾摩洛哥出局

無限寶石gel

波杜cup5球ok?

摸哥停停先

摩追和未

波杜365 cup都67倍？

都on lun9 啲人仲要踢緊頂級聯賽 死垃圾

奧特 又係度狗

摩洛哥0-2

6,5b 100% 唔中問我拎返

介紹返，全針清爐

法卡奧入波未

買哂半細 全部半大 好野好野

１：１！！！！！！！！！

其實幾慘 佢個炸糊都無越位

11

1-1貝寧

75' 1-1

走盤當然

快cup 走盤都算

垃圾摩cup
頭十抽一派400

貝寧頂住啦屌你老母

2:1走盤ok?

cup啦

1-1

劇本準備好？

要Cup 了嗎?有無買

奧特望場都比人炒

L<

假波假到
後場咁玩波

1-1撚賭仔 互射12m晉級

3-1 gogogo

咁樣1:1,on9

有d大志。好冇

摩好啦 唔好再入同刷

莊家逼害主場皇奧特足球會

plz 真係走盤心足

後防失誤1:1

+1

主場

貝寧個8號做乜撚

摩比我走盤啦

快杯

走盤我ok

Hi

假到仆街 要人地送禮追和

保法爾入波未 仲要踢修仔
掉架

貝林個後衛打假波踢街場咩依家

摩追和好停角 7.5 8.5 9.5s震緊

2-1未

咁樣自爆比人入

杯未臭摩

dllm cdrom死開啦

31

佢收皮真係可惜，光耀世界架嘛

真 球波有咩理由唔傳玩波玩到咁
好在無買 唔係屌死佢

波杜cup未

史卓加斯特半大未

屌7C

求摩走盤，唔貪心了

有咩理由唔係大腳清

7c

7.5s點頂

奧特足球會有冇機會走盤呀？

摩哥咪再刷啦屌

角大會開？

摩 6.5b
莫迪半大
Cashedddd

10蚊 6.5b cashed

摩走盤扮摩叫

7.5S針

我要走盤呀

走盤啦快手

莫迪易撚到

8.5s頂實

屌 黑鬼波假撚到

最後的水。係咪指今日jar

會直接3比2

非洲盃呢啲 錢重要過晉級 呢球真喺假得好緊要

7.5s頂撚住

基斯3:0 勁到...

華拿假波

半場收$ 3:0 2.5大

7.5s頂撚住 摩仔快手杯撚埋

波特咁都cup到就真係世界第一，換隊巴塞份去就差唔多

隨便跟對家

貝寧無端端入波搞到摩又刷又入

摩洛哥晉級

7角喎師兄 肯驗腦未

白蘭恩大波又撚

非洲加時定射12碼？

摩走到盤 我已經好開心

8c

算啦 得佢一場0-0

摩cup一世球迷

差維京大波

挪超今日做乜

師兄呢幾條水輸返落一千記得入返list

三世

8咩撚 7.5s頂撚住

貝寧頂撚住牙屌你老婆

頂住8.5s就得撚有角膽買咩9up下

屌你老母白蘭恩

3:1 再加奧特追和 六世

1c叫爆區

買你就挪假 唔買就挪超

1-1撚賭仔

快手cup臭摩

莫迪果場竟然一粒都無
仆你個街

祝你頂得住啦

真

唔吸我真係要跳

而家買next goal, 加時計唔計, 定係計90分鐘

比多個角啦 屌你老母

唉正氣波又你錢買了

together

90

下盤補主ng算,on9波

布兰 莫达伦 入波未

唔計加時

8.5s力頂
下盤力頂

加時另計

比人cup未

應該又係加時先入

法卡奧入多粒我墳場玩碟仙

屌你老婆屎卓12m都唔識入 越諗越嬲

快2:1

吊你咪再撚賭仔啦摩洛哥

3:1

Ccccccccccccccc

2:1未

杯未

摩哥走盤啦屌你

白蘭

唔買個陣就好勁

8c完

有種就表演多次4-5

比多一角pls

刷多角啦

咩app黎

真係求你走盤了

屎卓仲唔入我要喊了

莫迪果場
最撚熱個大
半場一球都無

其實莫迪啲踢法幾似巴塞
抵佢排緊第一

摩仔入多粒

8c ok?

爽死
２個大 ２串１半場已收錢

摩仔入多粒 比多2角

球探

開左半大啦喎 手足

莫達倫呀話

莫達倫先岩

華拉入多粒定下驚啦

比多個cccccccc

8.5b 買少少先

白蘭恩想點

dllm又輸

dllm 盤都走唔到 垃圾摩哥

連登原來咁撚多爛賭耳

垃圾摩

白蘭廢到

0-2 哦師兄

摩快啦，手都震撚埋啦屌

白蘭恩表演半0全3 我表演食屎

奧特還能反杯嗎

1c1g ok?

-1c

有摩的都是垃圾

快入啦臭摩

2球都難

主要入了

屎卓求你大波啦

9c!

上邊講返莫達倫啦

8c 收錢

8 c-1

88888

8c 訓得

比多個c

主入多粒我食屎

冰啦屌

係咪數漏左？？

7.5s boom 8.5 9.5s頂撚住

4倍8.5b

非洲波都補時4分鐘

補4?
8.5s似玩完

8.5s練心

可以入未臭摩

客ng 30倍

想問下非洲杯和波加時定直接12碼

半大個3場 馬會賽前分析全部話細

8c不得其解

8.5s gel得啦 等收錢

入啦吊你老母！！！

比多角 摩仔入多粒

下盤易撚到

輸撚曬

莫迪比多粒我

入波啦

唉 我講左貝寧
個個當我燈閪唔信
見到咁多手足輸錢我心都痛埋

cccccccccc

8c ft

2:1我當咩事都冇
快啦

珍

8.5s頂撚住

Sor 係8

8:5細

8.5s 收錢

見你破燈我都心痛

俾鳩番啲錢我呀

12碼!!!!!!!!!

屌....

痴撚線。貝寧啲防守硬撚到咁
世界排名點止而家既88位呀

摩12m!

主12碼？

下 １２ｍ！！！！！

ｃｕｐ！！！！！

摩12m

12M

12m?

21

Luke

12碼

假撚到

Miss pls

入呀屌 開大俾我

哇屌你老味ｃｕｐ有６倍

神跡

咪撚唔入

主12m

角角角

求你入

變角

唔止

屌你老母 真係假撚到呢12M

咪miss

Luke sor nice job

主加油

入呀！！

入啦屌你老母！

又gel出事

Missed

未

求你入走盤啊

In神跡 we trust

12m會miss

角細頂實

入波呀

又係90分鐘後的波

假撚

假到

Miss

好似係得６
因為果陣我禁緊晉級但入左

2:1

假到 12m走盤

細波慘死

入柒佢

入！！

Missed

miss

missed

Cls

屌你老母

我屌你老母閪

乜撚野事

MISSED 8C 1:1 FT

中柱彈出

假波

屌 咁gel法都唔駛死 冇天理

missed 救我細波

屌你老母 12碼都唔識入

摩洛哥中柱

你就想啊走盤

碌梳勁中

黑鬼盃

屌你老母個2/2.5

假希望撚狗